(法律人士請進)禁制令點申請

佔中又有
機場又有
地鐵又有

對家下下都申請到

點解我地唔照抄

禁制用tg
禁制無編號
禁制用槍
禁制臥底
禁制水炮
禁制入私人地方

點申請?幾錢?

禁制出糧比狗

無編號有人做緊。

其他無得禁制，因為有明文寫明👮有權用。